鑽鑽鑽 鑽夠未呀 洗唔洗咁撚準時呀

比多5分鐘我瞓得唔得呀，成個dayoff比你搞彎晒啦

喺正我樓上呀
搞到日日都要去自修室溫書

題外話，我個人認為大噪音工具(鑽咀、風炮、大鐵錘等)應該要抽環保稅，你裝修有錢賺，但又要大家承受噪音，無咁便宜既事。

知係暫時裝修都仲有得忍下
成日間唔中鑽幾下個d死仆街先難頂

我成日覺得鑽得多會被人用AA膠痴鎖匙窿

而家時間係9：26
佢已經開咗工25分鐘
準備鑽撚到7點

我覺得鑽唔係問題
你屋企裝修係咪有責任同鄰居講聲
返工返夜更比我提早安排酒店都好吖

從來無架 屌你老母 裝修唔撚使通知隔離架 完全無撚禮貌架

一間幾百呎嘅屋企到底有乜撚嘢要一年裝修2 3次？又唔撚洗訓喇

d裝修佬通常鑽到11點就食晏
食到2點返黎鑽到3點食tea
跟住食到4點就再鑽多陣就收工

正常係會同管理處單聲，應該會出通告架喎唔係咩

樓上嗰位人兄，五年內成日得閒就鑽兩下咁

咁最後咪就係加裝修費囉

但係可以寓禁於徵。當然要民主先進自由國家先適合。

點樣可以阻止人地加價

利申裝修佬
對唔住咁多位巴打我都唔想返工架

你真係會去租酒店住？

我屌，有辣招稅，都間唔中有人裝修

未有辣招稅前，三四年前，一年裝成四、五次。應該幾層都有人賣樓。

屌，鑽到依家

我樓上嗰個淨係轉上晝

師兄係咪住鑽石山個頭？
我都由朝早9點鑽到而家啦屌你老尾

其實有無方法 可以做到鑽牆鑽野係無聲？